係街撞返一個曾經真心對過但而家變咗陌路人嘅朋友

對望咗又要扮唔識咁 有種無力感 忍住忍住有啲想喊

我尋日都撞到個舊同學

我由心開心同佢打招乎

點知佢勁冷淡揮個手
即刻黑面照向前行

咁我SENSE到咩野事既
你無事無幹嬲左全世界
我咪識做Hi Bye囉

利申: 非GAY

會唔會諗返起以前相處嘅日子

做朋友雙向既 佢唔想做你可以點

自己有挽留過 但佢好決絕 唉

完全明白
好想上前同佢say hi
但真係無勇氣

決咩絕 求鳩其啦 朋友唔夾咪唔做囉 有幾鳩閒

知道佢已經唔想理我 所以我都無勇氣再同佢say hi

唉 可以睇得咁開就好

你人生經驗唔夠姐 慢慢就睇開d

我都係有個之前一齊日日食飯吹水既同事
突然360轉變
Lunch又唔叫埋我一齊食 仲要黑口黑面

有過類似經歷 都幾唏噓 唔知因乜事疏遠左

有諗過會唔會係有人背後講咗啲咩

係

其實情侶變成陌生人又何嘗唔係

但係我冇做任何野傷害過佢

有時可能係背後人地離間完信左人
最後先知原來係誤會
以前都試過

不如你直接問吓佢係咩事仲好

咁就唔同...
好多時你分手 你都大約知個問題係邊
但好多次朋友間個種 係無聲無息

agger